不如大家試著不要說林鄭, 盧偉聰.

而係對準中聯辦, 鄧炳強, 同雙普選!!!

我明果兩件係抵屌, 但成日係度集中叫果兩個walking dead 落台仲乜, 盧偉聰11月點都走, 林奠應該都距離壽終正寢不遠.
明眼人都知而家中聯辦鄧炳強揸旗, 姓鄧果條仲要11月就上馬, 我地點都要係佢未上馬前拉佢落黎!!!

仲有最緊要既雙普選呀, 要制度上有根本性既改革香港先至有希望呀